點睇美軍艦隻殺到中国香港老解都唔開拖？唔當係自己領土？

軍人要放假，嚟本港消費

習總都過咗去白宮做新主人